大家用開邊個期權 backtest platform/software？

大家用開邊個期權 backtest platform/software？我見好多YouTuber 都用 OnDemand，真係有咁好用？

緊係自己用python寫嫁啦